額角點樣可以生番頭髮

有一小忽染髮染得唔好（乸）有d稀
點生番

下世小心d

產晒佢等佢重新生過